# README #

Questa repository contiene il progetto di Ingegneria del software del team formato da Lilli Gian Marco, Marchini Riccardo e Marini Michele.

Consulta la documentazione del progetto dalle pagine Wiki.

